不論輸贏 皇巴都踢左場好波

有牙朗同美斯既打比真係打一場小一場 希望大家唔好咁注重輸贏 不論如何 呢場波真係好好睇☺️☺️

但你個名

找數未

炭

炭燒龜頭

細個唔識諗起架姐 起左廢事改 依家識諗了

走數狗

諗通了 與其互相攻擊 不如互相尊重對方

口德+10

唔好成日講走數唔走數啦 已經諗通左 侮辱敵隊既行為我唔會再做了☺️

蝗狗輸波走黎求和

找咗數先啦

呢位動物台既手足希望你既言語慎重d 咪再悔辱人係狗 大家都係一家人☺️

一你老豆咩 早兩日唔係不斷吠架咩

快啲炭燒龜頭 要串燒既

以前唔識諗 梳囉 專情泥和解的

燒埋你個個? 一個點串燒

一粒都可以串燒 或者你揾你啲fd

有口德 但誠信都係重要嘅美德喎

算啦唔洗你炭燒 係咁意拎個火機辣三五下個龜頭都當你找左數吖

知吾知醜牙 厹

屌你老母